［赤化］我到底係咪真係係香港生活緊?

山寨山到嚟香港？

推

阻唔到港豬去日本韓國 WFC

真膠定假膠啊

珠寶姐 要昆都係昆返蝗國人